救撚命win 10 上唔到網

更新完就咁

right click開個network adapter info出黎睇下啦

好撚神奇wifi己啟用

停用再啟用呢

一樣

用佢內置REPAIR一下

GG?

DELETE 個WIFI 硬件, REBOOT睇下搵唔搵到, 最好你有DRIVER響手先咁做

開個裝置管理員睇下有冇driver

有掛

係咪del？

上網睇片整返好

一單嘢又斷...

呢個叫做工作管理員，唔係裝置管理員
左下角第二粒 icon 打裝置管理員

另外之前有個post 有班傻仔咪話windows 唔洗裝driver嘅 ，
我話俾你哋聽windows一向處理硬件driver 都係好差嘅

我入到去搵到wifi adapter 之後 都冇得更新

我應該都係用同一個driver

更新適合你型號既driver
上官網down唔好去d濕鳩網down
應該有用

無網點down

方法1:
插lan線上網

方法2:
用usb 係其他pc道down

方法3:
用free wifi上網

方法4 （不建議）：
重洗pc
會有最舊版既driver
不過你會冇晒data 所以唔好用呢個方法

我屌都唔知做乜鳩有一排冇開一開返就咁真係黑仔

最近有冇uninstall過野 有時會del左d hardware file 由尤係default app

突然有網鳩衝去down driver 搞撚掂

而加一打機，玩玩下就斷其實咩事

屌 我依加都係咁上唔到 點算